其實你班港奴有冇諗過心態問題?

老實講有時出街見到比人蝦既人都係過度欺文 個個成碌撚咁企定定比奶共藍絲屌同拉住 你地識唔識還拖?如果要人幫手就大聲叫救命一係就跑走啦 好多人都太善良 反而大大隻個樣兇少少既真係想聊交打都無人埋身

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可